921清潔大行動應付攻略

好簡單

1. 唔好守 (講左3個月)
身邊有和理非好緊張連儂牆嘅話
唔該㩒一㩒住佢 唔好比佢去
2. 預先撒走連儂牆嘅物質
3. 每人印定有幾多得幾多文宣喺屋企
4. 撕紙狗走左之後全世界一齊去癡返曬
唔好太早去 比人打一獲/捉左好唔抵唔該
-
個人意見 唔同意請大大力屌
想去錄影唔緊要
但估計對家會有一定人數(100?@point)
盡量避免肢體衝突/大型打鬥
hit and run 無問題
但佢地有班狗做後盾
而且收錢係per hour計 (估)
一定會想撩我地打架
所以拜託手足們萬事小心
核彈都唔割

**9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel**

**9.29 Global AntiChiNazi 公海**

**各地區自發Sub-group:**
亞洲：
歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
NYC：
札幌：

香港巴絲想幫手都可以入咗先
如果唔夠當地巴絲搞
可以一齊聯絡當地組織幫手舉辦
*
號召全世界參加#929GlobalAntiChiNazi遊行
各位手足搵你世界角落既朋友一齊參加！
上Twitter/Reddit搵唔同城市既朋友參加！
*
**929全球活動整合（持續更新！）**

(如果有其他國家/城市確認參加但未列入以上link, 請聯絡tg: @SHHKER 報料)(如要更新各國活動資訊如地點時間tg grp,請於spreadsheet內留comment以待更新)

*
**Anti-ChiNazi文宣終極整合 （持續更新！）**

遍地開花！自發印到全香港 全世界都係！
新文宣圖請share比tg: @GigaDrill整合

*
**Twitter戰線**
每晚9點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiChiNazi
#ChiNazi

*
連登整合post,請長期置頂:
[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

推一下

痕粉 噴定胡椒水

唔好守，唔好去俾人打，佢地班人淨係識得破壞，就俾全世界睇下呢班藍絲有幾低質、質素幾惡劣

佢地想出醜就俾個機會佢地出囉

認同嘅麻煩幫一幫手推

巴打講得好啱

冇錯 由運動開始已經講be water
明明可以冇損 冇必要硬碰

好驚有人會去

推，千其唔好去

好擔心有啲人硬頸

無人理我

流如水 堅如冰 聚如露 散如煙

放棄人生 自摺

放心
總有人包嗌頸出去死守
物資就一定要回收保管返
文宣咪由佢撕乾淨,第日貼返哂囉
唔好為淡氣啦